【血滴子】佛山餐廳吊扇從天而降 婦人臉部割傷

【巧驚驚】佛山餐廳吊扇從天而降 婦人臉部割傷

2016-11-26 18:26:00 HKT

佛山市襌城區的鄧姓女子，近日公開始在一間餐廳食飯「中頭獎」的經歷。她在一間餐廳用餐時，天花板的吊扇突然從天而降，擊中她的臉部，雖然目前傷口已經癒合，但她與餐廳東主仍未談妥賠償問題。

鄧女在上月14日凌晨，然與多名友人到當地一間海鮮粥餐廳用餐，由於他們人數多，餐廳安排她們到沒有冷氣、只有吊扇的露台用餐。食到半路，吊扇突然「嘭」一聲跌下來，鄧女感到臉上「好像有水流下來」，用手一按全都是血。

鄧女到醫院急救，醫生稱她的傷口長2厘米、深0.5厘米，要縫5針。鄧女的朋友在現場拍到照片顯示，吊扇上佈滿灰塵，扇葉邊緣已經生鏽，似乎已經是使用多年。

鄧女稱，海鮮粥餐廳東主願意負醫療費用，但鄧女稱受傷後無法工作，同時要祛疤手術，要求3萬元人民幣賠償，但東主卻認為她要求太多，不能接受。

真係血滴子

以前上堂都好驚跌落黎

強國一日幾單啦

咁都冇斷頭